


\begin{tabular}{p{.2\textwidth}p{.8\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Pruebas Iteración 1} & tabhead{}\\
\hline
\textit{Prueba 1.1}    & Given: Una imagen Ubuntu 14.04 para cloud \\
                       & When: Se crea desde horizon una instancia con la imagen Ubuntu 14.04, se accede a la instancia por ssh \\
											 & Then: Se observa en el log de la instancia los procesos del agente corriendo. Se accede por ssh al servidor principal y se ovserva en el log de la API de Monasca que se reciben métricas de la nueva instancia\\
\hline
\textit{Prueba 1.2}    & Given: Una imagen CentOS 6 para cloud \\
                       & When: Se crea desde horizon una instancia con la imagen CentOS 6, se accede a la instancia por ssh \\
											 & Then: Se observa en el log de la instancia los procesos del agente corriendo. Se accede por ssh al servidor principal y se ovserva en el log de la API de Monasca que se reciben métricas de la nueva instancia\\
\hline
\textit{Prueba 1.3}    & Given: Una imagen centOS 7 para cloud \\
                       & When: Se crea desde horizon una instancia con la imagen centOS 6, se accede a la instancia por ssh \\
											 & Then: Se observa en el log de la instancia los procesos del agente corriendo. Se accede por ssh al servidor principal y se ovserva en el log de la API de Monasca que se reciben métricas de la nueva instancia\\
\hline
\textit{Prueba 1.4}    & Given: Una imagen debian para cloud \\
                       & When: Se crea desde horizon una instancia con la imagen centOS 6, se accede a la instancia por ssh \\
											 & Then: Se observa en el log de la instancia los procesos del agente corriendo. Se accede por ssh al servidor principal y se ovserva en el log de la API de Monasca que se reciben métricas de la nueva instancia\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
